<resources>
    <string name="app_name">Awurudu Nakath </string>
    <string name="nakath2Deatails">සංක්‍රාන්ති කාලය හෙවත් නොනගතය වන්නේ අප්‍රේල් මස 13 වන දින අපරභාග 2.41 සිට අප්‍රේල් 14 අලුයම 3.29 දක්වා වූ කාලයයි. (සම්ප්‍රදායානුකූලව මෙරටෙහි පුණ්‍ය කාලය ලෙස ඉහත කාල පරාසය මෙතෙක් භාවිතා කළද නාරද පුරාණ, මුහුර්ත චින්තාමණ මුලාශ්‍රගත සිද්ධාන්ත අනුව අප්‍රේල් මස 13 වන දින මධ්‍යහ්න 12.11 සිට අපරභාග 6.19 තෙක් හිරු අවරට යාම දක්වා වූ කාලය නිවැරදි පුණ්‍ය කාලයයි. එකී කාලය තුල ආගමික වතාවත්, ආධ්‍යාත්මික කටයුතු, දානමය පුණ්‍ය ක්‍රියා, උපවාස ආදියේ නිරතවනු මැනවි.)</string>
    <string name="nakath3Details">අප්‍රේල් මස 14 වෙනි ඉරු දින පූර්ව භාග 6.17 ට රතු සහ කහ මිශ්‍ර හෝ තඹවන් පැහැයෙන්ද යුත් වස්ත්‍රාභරණයෙන් සැරසී දකුණු දිශාව බලා ලිප් බැඳ ගිනි මොළවා ගිතෙල් හා තල මිශ්‍ර කැවිලිද කිරි බතක් ද පිළියෙල කරගැනීම මැනවි.</string>
    <string name="awuruduUdawa">අප්‍රේල් මස 14 වැනි අඟහරුවාදා පූර්ව භාග 09.32 ට සිංහල අලුත් අවුරුද්ද උදාවෙයි.</string>
    <string name="punyaKala">අප්‍රේල් මස 14 වැනි අඟහරුවාදා පූර්ව භාග 03.08 සිට එදිනම අපර භාග 03.56 දක්වා පුණ්‍ය කාලය බැවින් අප්‍රේල් මස 14 වන අගහරුවාදා පූර්ව භාග 03.08 ට පළමුව ආහාර පාන ගෙන සියලු වැඩ අත්හැර ආගමික වතාවත් වල යෙදීමද, පුණ්‍ය කාලයේ අපර කොටස එනම් අප්‍රේල් මස 14 වන අගහරුවාදා පූර්ව භාග 09.32 සිට එදින අපර භාග 03.56 දක්වා පහත දැක්වෙන අයුරින් ආහාර පිසීම, වැඩ ඇල්ලීම, ගණුදෙනු කිරීම හා ආහාර අනුභවය ආදී නැකත් චාරිත්‍ර විධි ඉටු කිරීම මැනවී.</string>
    <string name="lipaginiMelaweema">අප්‍රේල් මස 14 වෙනි අගහරුවාදා පූර්ව භාග 10.41 ට රක්ත වර්ණ වස්ත්‍රාභරණයෙන් සැරසී දකුණු දිශාව බලා ලිප් බැඳ ගිණි මොලවා කිරි බතක් ද, කැවිලි වර්ගයක් ද, දී කිරි විළඳ ද, පිළියෙල කර ගැනීම මැනවි.</string>
    <string name="wadaAllima">අප්‍රේල් මස 14 වෙනි අගහරුවාදා අපර භාග 12.05 ට රක්ත වර්ණ වස්ත්‍රාභරණයෙන් සැරසී දකුණු දිශාව බලා සියලු වැඩ අල්ලා ගණුදෙනු කොට ආහාර අනුභවය කිරීම මැනවි.</string>
    <string name="hisathelGama">අප්‍රේල් මස 15 වෙනි බදාදා පූර්ව භාග 06.54 ට නැගෙනහිර දිශාව බලා හිසට කොහොඹ පත්ද, පයට කොළොන් පත්ද, තබා පච්ච වර්ණ වස්ත්‍රාභරණයෙන් සැරසී කොහොඹ පත් යුෂ මිශ්‍ර නානු හා තෙල් ගා ස්නානය කිරීම මැනවි.</string>
    <string name="job">අප්‍රේල් මස 20 වැනි සඳුදා පූර්ව භාග 06.27 ට ශ්වේත වර්ණ වස්ත්‍රාභරණයෙන් සැරසී කිරිබත් සහ එළකිරි මිශ්‍ර කැවිලිද අනුභව කර දකුණු දිශාව බලා පිටත් වීම මැනවි.</string>
    <string name="compass_title">මාලිමාව - Compass</string>
    <string name="support_us">Support Us</string>
    <string name="compass_image_desc">Compass direction indicator</string>
    <string name="north_marker_desc">North marker</string>
    <string name="sound_toggle_desc">Mute or unmute background music</string>
    <string name="view_all_nakath">සියලු නැකත් බලන්න</string>
</resources>